一句講晒今晚撚唔撚狗？

中環灣仔銅鑼灣都見有幾架狗車，大家睇路

知你有啦政府

sor

自己唔去撚就上黎開post叫人送頭

撚狗定比狗撚呀?